---
sidebar_position: 1
---

# Les applications

La forge porte le code de nombreuses applications, certaines s'executent directement dans le navigateur, d'autres sont à installer. Vous trouverez dans le menu la liste de ces applications.